689：黃色經濟圈很幼稚

反修例運動中，不少示威者提倡建立「黃色經濟圈」，光顧支持示威活動的商舖，全國政協副主席、前特首梁振英今日（9日）在Facebook發文，批評「黃色經濟圈」幼稚，指「黃店」離不開「中國製造」，年輕人及其父母亦同樣是「中國製造」

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

我地要繼續努力將黃色經濟圈搞大佢同變成習慣，睇住佢地日日吠真係好爽，仲驚過人權法個時

班廢老點解成日咁鍾意講東江水我食泰國米係咪泰國人仲有支那係世界最大糧食進口國嚟

689

幼稚得過奶共支那紅色經濟圈

唔係想俾attention呢條過氣廢老，只係想強調我地真係渣中春袋，因為當年中共都玩過紅色消費圈

原來自 J 老人仲未死

Who?

一個住得好遠 要靠 coupon 既藍色經濟圈

年輕人及其父母亦同樣是「中國製造」
咁689 ，雜種嘅父母都係中華民國製造㗎喎

"辛亥革命爆發兩個月後，
中華民國於1912年1月1日宣告成立。"
(wiki百科)
除非佢地老母同人地雜交，所以係其他種

全世界都係中國既，全宇宙都圍撚住中國轉，岩聽未呀死廢老？

唔怪得佢個女係要飛去外國比班鬼佬屌, 咁樣就係咪唔叫中國制?

方向正確 可以繼續

最應該感恩係支那，冇外國賣糧食比佢真係餓死幾億人

港獨之父又9up捆綁港獨

其實邊個會食大陸米？

自己個名叫振英就好心收嗲啦
全家英國人 , 自己又係港英餘孽

使勁反對

中國買唔少美國大豆添，全中國都係美國人(雖然佢地本身就想做美國人)

689學人講幼稚

sor, 飲開fiji水

振英
叛国賊

支那係糧食進入口國，係咪想傷害十四億人民感情

小學雞學人講幼稚。蘋果日報日日被佢狙擊呢啲唔幼稚

笑死！幼稚就是撚好驚！

佢條廢老真係好煩

689(英國藉)

美國製造嘅facebook

得啦得啦
見你地咁努力就知咩事啦

梁振英你全家都係中國製造

但又移民英國

OK

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

嘩屌你老母個臭閪
第二段成段簡直難聽到想一嘢打爆個MON
屌你你自己、你老婆、你啲仔女全部個姓個名都係MADE IN CHINA
咁屌你老母你個國藉又係英國？你啲身業資產又係撚哂美國？

BTW 愈反即係做得愈啱

睇到就黎識背

點止當年
依家都重玩緊
邊個睇唔順眼就封殺

以後淨係去重光號同hktv買嘢

唔該晒係咁反對
者係代表傷到仆街

黃色經濟圈：689很幼稚

因為無其他野可以講，同暫時無代替

太鐘意呢段嘢，啱用頻率太高

無point講呀嘛

夠你屌蘋果幼稚？

完全係bullshit

我係日本人

重點
有俾錢架
仲要俾貴好撚多

年輕人的父母是中國製造 年輕人父母的父母的父母是清朝製造
有排計

黃色經濟圈，繼續前進！

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

幼稚都好過佢戇鳩

多謝提醒 每日繼續黃色生活

我當你話亡咗國唔算，
但中華民國健在哦

過左藍店倒閉潮
就得返黃圈

佢夠膽講東江水。。。。唔肯起間廠，迫你超貴咁飲屎水仲要話你唔感恩

紅圈中資無咁快死

以前買米買金象、而家寧願貴D買金鳯

唔幼稚
同一招攞返嚟對付CCTVB不知幾有效

黃金經濟圈 加埋價比埋tip 都有大把人排隊幫襯

藍色經濟圈 好似美心玩賤價 燉自損五十派現金卷
跪到地板爛晒，先引到班藍絲大爺出黎比面食一餐

你係老闆，你會點做生意？

日日出黎話無用同幼稚，煩唔煩，如果真係無用同幼稚，有咩好提

明明發明呢啲嘢正是你本人

所以要俾毅力同佢鬥長命

佢好似好憎黎智英咁點都要抽肥佬黎水

d錢我既，我鐘意洗係邊度關你撚事

一個自稱70周年嘅非法政權
話創造幾千年歷史文字
霸住啲水又要貴一貴賣俾你又要感謝
笑到肚痛

仲有中國呢啲虛詞冇意義嘅字就咪用
成篇文章都意義不明

點都唔夠fb追擊蘋果幼稚

藍絲個班十個有九個都係大爺款
自以為是、自我中心既性格
「你平比我，我咪出黎幫襯下」
「最好派埋比我，我支持你，點解要我比錢？」

你個business係target呢班人，真係自求多福

死得未呀下

你老母就中國製造，我唔係

黃色經濟圈係米拎哂全部人認証喇?

應該係話...
乜你重未識背?

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

佢講啲野真係好嘔心, 到底幾時死

你咪英國制做羅柒頭

救命 講黎講去仲覺得肥佬黎係大台

依家睇到仲覺得好正

日日貼蘋果日報有乜乜廣告唔幼稚咩
條柒頭咪又日日做

此帖文在Facebook上發出。
完。

你個死廢老仲幼稚啦

簡單答：
一買一賣，你吹鳩我哋漲？

習近平個女習明澤美國製造㗎

乜689仲未死

佢又講得啱
大把口講反中既人身體力行上去做生意

咁咪成班雜種

我講嘅香港話寫嘅係香港字
唔認同係中國話中國字囉ok？
因為中國係虛詞

中文字 唔係 中共字
土共竊國

明明係佢inspire 🤣

佢都幼稚開

幾廿歲要靠維穩費生活好慘

笑死人

中文字本身就唔應該被得幾十年歷史嘅中共騎劫

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

謝肯定

但係又要學我地搞藍色經濟圈

傻hi？

姐係衣食住行都要擴展
我地設廠係越南泰國 柬埔寨

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

本身我都覺紅色經濟圈好幼稚

嗰三至四成港支通婚咪就係啲支那雞呃廢老假結婚囉

香港市民：梁振英很幼稚

真係好過癮
話冇用架，不過日日鬧

最仆街係佢FB唔撚比人留言，得佢自己係度鳩UP打飛機

On9
一句講晒我既錢我鐘意比邊個賺關你撚事
咁愛國咪返大灣區囉

我不是中国製的
百分百香港製

on9
咁推落去，所有人都係非洲出產

寸緊我地脫離唔到內地

藍屍都唔留得？之前好多人撐佢㗎喎

慳啲啦，我係都唔幫襯撐狗藍店

寸個點係邊香港又脫離唔到泰國？

敵人反對的

Tui

你個名

孤獨老人
傻閪一個

Anything but.....

日日食緊黃店繼續

佢係最冇資格講

拉佢啦，拉佢啦

反人權經濟圈智障添啦

0分
資料收集都冇做 無趣味又冇新意

鬧嗰個仲幼稚

應該幼稚得過日日狙擊一個認真幼稚概念嘅人

我成日都唔明點解中文字就係中國製造 明明中文字唔係共產黨做出黎台灣夠係中華民國啦 仲中過你中共成立 點解用中文字唔可以係我係中華民國人

早*

狙擊蘋果仲幼稚

*cough* talking about naive *cough*

中共不嬲想騎劫中華文化

同日日搵報紙睇人廣告再mark 低比較, 邊個幼稚啲
又迴力鏢

呢條孤獨垃圾，無嘢做，周圍想人俾spotlight 佢⋯點解要理佢講乜？當佢廢up...無視佢啦！

成日提
你唔悶我都悶

每日一篇 食住黃店恥笑失業廢老

其實佢啱

下一步係所有消費都不要中國製造

有得揀我夠想投胎做日本人

幼稚同成熟之間 有好大嘅討論空間

你係香港人，唔係支那人

幼稚係689。叫佢打少啲飛機啦！

如果廢青係中國製造出來
咁689應該係狗製造出來

Push

By the way, Facebook都係美國製造
好似係除非唔係

push

我們的姓名是中文字
但不是殘體字
總結
原來689都唔識分咩係中國咩係中共

而家唔送錢比中資
佢地咪大聲屌囉 點都唔賣帳
中資冇一般市民幫襯 有錢佬左手交右手都頂唔住

呢條廢老講撚夠未 好煩呀收皮啦

搞化淡停用東江水、起碼5年盈餘爆炸啦

洗咪每日一條友出黎講呀 得啦係人都知冇效係幼稚啦但我照幫黃店你吹咩

炎皇啲精

藍絲：你們一生裏肯定有吃過泰國米，日本壽司，印度咖哩，美國漢堡包，意大利雪糕，德國啤酒，挪威三文魚
你們的血液裏也流傳著泰國，日本，印度，美國，意大利，德國，挪威的血液
所以沒有人是中国製造

狼英睇來真係好憎智英

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

知喇知喇

毛魔雖然係個世紀大仆街 但係佢啲策略真係好掂

駁唔到

你父母也是中國製造

全世界人都係非洲製造㗎

689每日一柒

食唔食泰國米你有得揀
大陸水大陸菜你無得揀 除非你全家都用蒸餾水
所以佢地寸我地抵制黎曬氣

謝港獨之父加持

黃色經濟圈都受佢啟蒙

覺得唔係住港島就唔可以去港島遊行都很幼稚

唔曬講
全世界都係非洲人

逢是敵人反對的
我們就要更加起勁地去做

689又提醒我們了

689 首先改名 叫振中

點會無得揀支那就係想我地覺得無得揀先逼買水加唔俾我地大規模搞海水化淡

好撚煩呀屌你老母，搵份part time 做下啦

東江水其實只佔香港供水約50%

我地係幼稚呀 咁點jack

藍色廣告圈唔幼稚？

就算佔100都唔代表乜啦明買明賣

愛國不等於愛黨

提醒全港黃店唔準再用made in china

超過50 篇

係喇係喇

小丑

你咁撚死啦689

被洗腦，要感恩

咁更加要撐光時

我哋都係學689
恥與為伍

幾L驚佢唔出聲唱衰，終於等到，好彩！

廢老kol

push push

繼續幼稚

點解個廢老仲可以有命活到今日

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

咪叫水務署署長cut晒黃絲供水囉

睇吓點

中國九成大豆都係美國貨

條友真係好撚煩

人類最初好似係非洲人， 乜中國製造

佢死先係新聞

30%-40%透過假結婚來港

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

唔好比佢停

證明我們做對了

鬼叫之前我哋有個on9特首咩

廢老KOL要網上打飛機很幼稚

其實佢地點解會覺得呢個point好有道理咁
仲要佢地似係真心咁覺得

敵人反對

所以689你個腦咪「made in China」囉，
嗱，你唔好get錯呀

剪報佬咁多嗲

收嗲啦，你全家啲學士學位都係英國製造

笑

就係用中國野打鳩你中國

係咪好賤呢
抵死啦

收皮啦 689
東江水唔係免費㗎，係我哋自己真金白銀攞出嚟買㗎
如果有得揀我寧願海水化淡，但係你班死高官 又要為咗擦阿爺鞋，搞到我哋冇得飲海水化淡嘅水
我真係唔介意你斷我哋水
我就睇下香港幾時有七百萬人暴亂
689，大陸咁好你返大陸啦，你仲留喺香港獻世咩
同埋你唔好以為自己真係惡曬
如果呢場運動贏咗，你ugl嗰筆錢同埋假公濟私，夠你喺監獄度過埋餘生，仲有如果林鄭同你反面，你都隨時接得埋

我都唔知
我淨係知道中資啲公司都係用金鳳米

華人種根本垃圾